英華女校FB 比藍屍洗版

成班紅衛兵咁撚樣

事件來源

幫推
有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？
好需要大家幫忙
請幫手推

推

見到藍絲FB爆義士全相請幫忙report

推

721 金鐘見

女商家dllm
如果警察提供錯誤資料有冇機位法律上令到嗰幾位義仕唔會入罪?

不誠實證人——-口供

推出去

咁大家幫幫手啦
雖然唔知可以做咩輿論壓力始終會有影響
特別係對嗰位教師而家我諗佢都幾大壓力
學校又唔知點睇班垃圾又喺度日日批鬥

推

鍵盤活躍義士們幫幫手擊退5毛!